認真討論，父母對一個人的成長重要嗎？

不只金錢，我覺得非物質時教育更重要

窮人心態好易傳比下一代

重要到爆
好多時子女會學父母既行事同性格用詞

最主要個人接受到愛的量夠多...
雖然點都會有不完美的存在
我個人中學屋企離異...
只可以偷偷係無人知既角落喊
但對人的信任感的確有影響...
唔係好敢信人

重要！
唔多唔少都影響緊仔囡的態度或價值觀

又係時候講人壞話
我阿媽係一個唔講邏輯嘅人，以前同佢鬧交，佢淨係識得話我不孝，話我係撒旦上身，話我有精神病
所以以前我係冇朋友咁滯，亦都好自卑，唔識同人相處，唔識諗嘢
依家用咗好多年，正常返好多，但係都覺得自己唔識同人傾計，對人際關係都冇太大需求
我真係覺得以前嘅自己俾佢逼到痴咗線
嗰陣我同佢講，我俾你搞到好想死啊，佢淨係話，我俾你咁激我仲想死啊，個陣時真係覺得完全無助